女友脾氣唔好 但胸有C-D cup

女友脾氣好差... 典型港女好易發脾氣果種 有時對我既語氣太差 有d 難頂 有幾次差d 忍唔住想講分手, 但係佢係咁多任女友中個波係最大... 之前果d ex 雖然樣都係靚 但係A-B cup,, 但性格就好d

繼續落去就床上開心 但平時生活就要忍耐 唔知點好

睇你想唔想過人世姐

過多十年再大都跌曬啦 不過想玩下既咪繼續

好簡單 再好食既餐廳都有食厭既一日
食夠 又頂唔順，你就會分手。

但今日咁既時間講女，真係要屌！
出去啦！

五大訴求，決一不可！
驅逐共黨，光復香港！